開錯台 而家有兩個一樣嘅po 求del po

我開錯台 結果柒咗開咗兩個一樣嘅po，
求del 其中一個
以免混淆討論
Thanks

有冇人買到新出Chromecast with Google TV